黃子華對大家的鼓勵

777對仔都英國人啦，咁係咪777鼓勵大家移民？

子華神今年首「上善若水」都好明顯啦

多謝你share首歌我知 我無追佢好耐 真係唔知 今日係咁loop首歌 好正！thank you！